國際戰線: 媒體輸出 - Hong Kong Free Press

發現Hong Kong Free Press (香港自由新聞) 呢間媒體冇乜人講，
HKFP係一間本地英文金媒，
其實佢地嘅記者係前線同手足齊上齊落左好耐，為香港報導事實真相，
好多在港嘅外籍人士都係靠睇佢地嘅報導同直播先知發生緊咩事，好多外國人亦都係透過HKFP睇到第一手香港新聞。

聽個名都知呢間良心媒體同我地一樣咁熱愛自由，
有睇開佢嘅朋友形容為英文版立場。
有睇開直播嘅朋友應該可以認得佢地嘅總編輯 Tom Grundy (中間)

經常親自落場直播，體會同其他前線記者一齊食tg同警棍。
甚至曾經因為報道中共事實，六四同人權議題收過恐嚇信:

如果識得有外國朋友想了解運動，歡迎share比佢地。

有興趣了解HKFP嘅朋友 (或者想學英文) ，可以上佢地網頁望下。或者係fb比個Like:

Page:
Facebook:

佢地係非牟利媒體，小小希望有心嘅朋友亦都可以經濟上支持佢地，香港人唔會忘記HKFP。

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
解散警隊，刻不容緩。

推！好多鬼佬都係靠紅色資本SCMP接觸相關資訊
要大力推廣HKFP俾國際讀者

P牌自推
1/10

多謝你呀

2/10

3

4

好想幫佢地整紙媒
好多本地鬼佬鬼婆靜係識睇紅媒SCMP

唔做標題黨就冇人睇 5

多謝你 上次見佢地做訪問，但好多香港人太怕醜唔敢講英文，最後佢地轉左去另一邊做

6

7

8

9

10

推

多謝你

金已課
除左donate同retweet好似做唔到d咩

呢間真係好公開透明
年年都有report 出

推推推推

學英文都好

push to the world.

推呀

Scmp 扮中立，關鍵時刻就露底

up

英文媒體好重要

上呀!
現在不支持 日後無得支持

有無人可以幫下呢位手足

twitter戰線好多po都係HKFP出

唔好話「金媒」「黃媒」
他們只係報導事實，講真話，用西方標準

push

黃報冇人睇，竟然睇份老嘢SCMP
記住post 上reddit 要share HKFP嘅新聞呀

事實傳媒 推

我都係睇佢 instead of scmp
Btw China uncensored個主持同佢地有無關?

推！
國際戰線好重要！

幫推
要推畀啲淨係睇scmp嘅外國人知HKFP先係真正嘅香港英文新聞

tui!

Push

係咪有母公司的
做網媒好燒錢

Hkfp 係好野

點解要籌美金，有d 鬼喎。。。

我盡量retweet hkfp 唔揀scmp